有冇人睇雖然30但仍17？大結局了

好耐冇睇愛情小品，因為覺得好dramatic，但呢套真係正，細節位做得好好，睇到好心動

男主女主演技都超班，本身對女主無感，但呢套女主扮17歲心理做得好好，唔做作勁可愛 男主都好正，最緊要男配女配都做得好好，Jennifer勁好笑

睇哂了
好唔捨得呢......

最後一幕連工作人員幾好笑

係咪揮手個度

小瑞麗好撚正

係，幾創新

有d似三路之路ending